行動嘅最終目標/要求/底線？

一場戰役，必定有目標，大家亦都會為咗同一個目的去衝。

咁到底今次行動嘅目標係咩，大家接受到嘅底線又喺邊？

甚至掉轉嚟講，都要俾個要求嚟，等政府去做/做到先得。

琴晚喺立會最前線，民陣散水之後其實現場真係好頹，你有你方向，我有我目標，海富又吹雞，立會又要人，消耗咗足足兩個鐘先帶起要衝入立會。

咁到底，接下來目標到底係咩，大家係為咩而去拼咗條命？

撤銷惡法？林鄭下台？真普選？香港獨立？

基本消費 - 撤銷惡法
附加獎勵 - 林鄭下台
中期獎勵 - 真普選
長遠目標 - 香港獨立